{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_046555",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=68603&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제부도더멍102펜션"
    },
    "text": "愛犬同伴が可能な2年リニューアルペンションで、美しいオーシャンビューを楽しむことができます。 ペンション内には愛犬プール、愛犬運動場、愛犬シャワー場など、愛犬のための施設が備わっています。 周辺には済扶ビーチランド(車2分)、済扶島海水浴場(車3分)、済扶島(車5分)などがあります。 政府の政策防疫パスにより、6人以上は入室できず、同居家族の場合は人数制限がありません。 ペンションは済扶島内に位置しており、潮時によるキャンセルはできませんので、ご予約の際にはこの点を認知してお願いいたします。 入室時間は5:00で、退室時間は20:00以降です。 無料Wi-Fiが提供され、全客室禁煙です。 駐車は可能であり、愛犬同伴の際には入室案内が必要です。 一定重量以下の愛犬は最大頭数制限がなく、一定重量以上の愛犬は最大頭数があります。 一部の客室ではペット同伴入室が不可能であり、一部の客室にはペット同伴入室が不可能な動物の種類があります。 バーベキュー施設も提供されており、炭+グリルのレンタル料金は3名基準で20,000ウォンで、追加1名当たり5,000ウォンの費用が追加されます。 炭の提供時間は8:00から20:00までで、バーベキュー場の利用時間は22:00までです。 未成年者は保護者同伴なしでは利用できず、客室内では火災危険物質を使用できません。 ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 上記の情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズンには一部の客室料金が変動する場合があります。 プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンション内にはどんな愛犬のための施設がありますか？",
            "answer": "ペンション内には愛犬プール、愛犬運動場、愛犬シャワー場などの施設があります。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺には済扶ビーチランド、済扶島海水浴場、済扶島などの観光スポットがあります。"
        },
        {
            "question": "政府の政策防疫パスによる制限はありますか？",
            "answer": "政府の政策防疫パスにより、6人以上は入室できず、同居家族の場合は人数制限がありません。"
        },
        {
            "question": "ペンション内での利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "入室時間は5:00で、退室時間は20:00以降です。"
        },
        {
            "question": "ペンション内では無料Wi-Fiが提供されていますか？",
            "answer": "はい、ペンション内では無料Wi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "はい、駐車は可能であり、愛犬同伴の際には入室案内が必要です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設は利用できますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー施設も利用できます。炭+グリルのレンタル料金は3名基準で20,000ウォンで、追加1名当たり5,000ウォンの費用が追加されます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの炭は何時から何時まで提供されますか？",
            "answer": "炭の提供時間は8:00から20:00までです。"
        },
        {
            "question": "ゴミはどのように処理すればいいですか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。"
        },
        {
            "question": "プールの運営時間はどのようになっていますか？",
            "answer": "プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 512,
        "QA": 423
    }
}